今日初三赤口 覺得自己脾氣特別差

如題

唉 打個飛機 條氣都順啲

想戒

咪撚同我嚟仙人mode啦

真係戒緊 冇睇av好耐

點解想戒

因為要身體健康

為左避開人群今日街都冇落過

平時心平氣和既我
今日一邊打LOL
一邊屌人老母臭閪